中國太平 0966 請人

岩岩有人打黎話請CS 兼職
諗住搵下外快 有冇人做過？
伏唔伏？ 上網search似賣保險

on9
即係搵下線賣保囉

有frd中過伏，去到要你俾錢考個保險牌先，一個月後簽約，望落去返工條件好彈性好吸引，其實即係要你cold call/賣保險跑數。